鐘培生好似李宗瑞

有錢人都係呢啲樣

希望林作哥替天行道

身家唔同level
大把女想扮暈比鍾生中出